某程度FF雜種比民主香港仲衰撚過FF英國收返港島, 美國打救香港

前者係FF邪惡部落轉死性,削髮出家變好人, 後2者係FF文明國家會鋤強扶弱, 唔會向惡勢力低頭
前者既天馬行空FF簡直係全宇宙最撚弱智
就算係金庸小說入面既采花賊田八光都要比不戒打撚到仆街, 再比不戒CUT撚左條J先可以轉死性戒色啦, 發撚夠夢未呀你班華夏撚, 法輪功學徒仔
日日搞9你, 菜刀斬9你, 炸彈嚇9你既青瓜會咪就係雜種派落黎架囉, 如果雜種係宇宙大好人呀, 個專搞9你既部門一早執撚7左啦屌9你